[人類文明大跳躍] 終於發現鳩毛嘅用處！

就係喺沖涼嘅時候用嚟起泡！

擠少少沐浴露，擦落啲鳩毛度捽幾捽，即時產生豐盈泡沫，然後就可以一次過擦勻全身，慳番唔少錢

善心打破零回覆

啲㞗屎搽勻全身

剃鳩毛嘅都係傻仔

我就用條囡啲閪毛起泡嘅係啲A0青頭仔先要留鳩毛

所以啲毒撚要網購閪毛

陣間會唔會有人走去啲公廁度執鳩毛？

正常用胸毛就做到個效果

用開腳毛起泡

睇過低俗喜劇都知鳩毛攞嚟做乜啦

鮑魚刷

冇睇過

你醒呀 唔明點解成日有啲青頭仔想啲女剃晒佢做白虎
完全唔了解造物主既心思

同仔仔一齊起泡，順便起埋機

除咗拮到自己奔周好痕之外冇用

屌 之前整親慣用手 單手沖涼都係靠鳩毛起泡

諗起都已經

人地係用嚟畀你起泡用，屌你就拎嚟拮自己賓周

咁玩先舒服